TTN做唔住了

灰鳩 去親都買幾杯啤酒
都唔知仲有無機會再見

好撚sad
不過都多謝佢地帶咁多好音樂俾香港人

好傷心

有咩可以幫到

眾籌有冇得諗

人一日嚮到
一日都有東山再起可能

香港人唔缺錢

希望疫情過左可能捲土重來

推

香港人唔缺錢，咁點解連一個HA都養唔起？都唔知第幾次執了

今次冇得講啦
樂隊都黎唔到 作為觀眾買哂飛支持都冇用啦
買左crown the empire 同等左好耐的play goose都冇得睇
2月27號一齊入場睇last show啦

eason,春卷,billie eilish個陣咪唔缺錢

缺taste

眾籌我會俾

唔係養唔養得起 而係願唔願意去養

仲會唔會再搞ha咁多代ttn去得最多
無咗ha仲可以去邊睇Show

傳媒界都係！

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

佢比條眾籌link出黎大家band仔捐既我信做得住
呢個時勢啲band都唔黎啦 點搞show呀ching

次次都幫襯買好多啤酒

好撚sad

香港衰撚過台灣

後日有咩band

老老實實，去都驚奶野，mosh起上嚟...
近半年社會運動，D人已冇心機睇show
又可能因政治原因冇band想黎
加多個中國肺炎, 抖下啦
果個位而家都冇人會租掛

一心去睇HJFreaks 取消左
而家改farewell 自己又趕唔切去
黑到仆街
唔想嘥左張飛 有冇巴想睇 我送俾你呀

Cls 小紅帽

休團都出演
不過知Ashley仲有果團火

遲咗一步，巴打enjoy

小紅帽係咪復團？

唉 我而家先睇到 巴打實有機會再睇嘅

無諗過佢地會出返嚟

其實farewell show
搵返本地line up更有意義

有冇人去

陣容唔吸引

On9, 有順流

望就望呀和會再搞ha
不過難啲了聽講

Ashley 想單飛唱pop真係窄窄哋

點解一定要阿和搞
佢有人脈同經驗，但pr就麻麻

見jason搞deturned搞得好好
諗住有2020

明明小紅帽都好多人聽 起碼大學生都多人聽
照計多人識aa依個vocal
但佢單飛出cover又無乜反應
(魚仔cover幾好聽)
佢最近同話梅鹿首歌都幾好聽 又係無乜人聽

問題係冇ha就冇咗適合呢一類show嘅場地。

你幾百人最盡 (detune 搞得好啱啱12月都係幾百人參加)，9展music zone都租唔起啦。

而家要有個場之餘，健康嘅營運搞手/演出者要有得賺先對成個行業有用。唔係下下local band唔洗酒店飛機票㗎嘛，你總會想請外國band嚟表演。

有場但係蝕，只會繼續輪迴執笠 ，阿和有錢極都冇辦法係咁蝕

租金都蝕撚死 唉
都幾灰 見到個個話10000拎錢比星火立場流亡手足（支持大家咁做，但講緊個目光好短視）
但無人講過可以投資落本土文化圈

多謝港共蓄意謀殺香港本土文化（電影，音樂全部開始斷層）

一個人既根同歸屬感，絕對離唔開文化
而優質文化，可以成為一個地方賣點再幫助持續發展
香港要行落去 民族主義係一定要，文化都唔搞就只會繼續赤化乜乜乜

帶返個頭盔，粗略見解我覺得問題來去都係個幾個:

-租金
-政府係有專登打壓ha
-觀眾不足以support一間非主流嘅live house

頭兩個，暫時冇計搞嘅。

第三個，老實講就算有聽開非主流嘅大家，見你講Jason當你聽maniac ios 等等rock band，你會否去買飛聽detune個日都有份表演嘅rap或者電音? 其實好難因為大家都會想聽鍾意嘅嘢more than去試吓啦(兼要比幾百$入場)。 同樣聽開rap嘅又點會同你入去睇metal band。

所以有時難免有d show係得好少人。咁就變到第一第二點嘅影響好大，咁就不停loop落去......

香港人一向冇文化，呢個係事實。

香港嘅文化就係用最短時間搵最多嘅錢之後移民。